\documentclass[12pt]{beamer}
\date{\today}
\author{La Convergence du Paprika}

%Common Packages with options
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

%Common Packages without options (5 by 5)
\usepackage{hyperref, eurosym}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{minitoc, fourier, color}
\usepackage{listings, csquotes, array}

\newcommand{\inlineCode}[1]{\fbox{\lstinline{#1}}}
\lstnewenvironment{blockCode}{\lstset{aboveskip=3mm, belowskip=-2mm, breakatwhitespace=false, breaklines=true, captionpos=b, commentstyle=\color{gray}, deletekeywords={\ldots}, escapeinside={\%*}{*)}, extendedchars=true, framexleftmargin=16pt, framextopmargin=3pt, framexbottommargin=6pt, frame=single, keepspaces=true, keywordstyle=\color{blue}, morekeywords={*,\ldots}, numbers=left, numbersep=10pt, numberstyle=\tiny\color{black}, rulecolor=\color{black}, showspaces=false, showstringspaces=false, showtabs=false, stepnumber=1, stringstyle=\color{gray}, tabsize=4, title=\lstname}}{}
\lstset{literate=
  {²}{{\textsuperscript{2}}}1
  {⁴}{{\textsuperscript{4}}}1
  {⁶}{{\textsuperscript{6}}}1
  {⁸}{{\textsuperscript{8}}}1
  {€}{{\euro{}}}1
  {é}{{é}}1
  {è}{{è}}1
  {ê}{{ê}}1
  {ë}{{\¨{e}}}1
  {É}{{É}}1
  {Ê}{{Ê}}1
  {û}{{û}}1
  {ù}{{ù}}1
  {â}{{â}}1
  {à}{{à}}1
  {á}{{á}}1
  {ã}{{ã}}1
  {Á}{{Á}}1
  {Â}{{Â}}1
  {Ã}{{Ã}}1
  {ç}{{ç}}1
  {Ç}{{Ç}}1
  {õ}{{õ}}1
  {ó}{{ó}}1
  {ô}{{ô}}1
  {Õ}{{Õ}}1
  {Ó}{{Ó}}1
  {Ô}{{Ô}}1
  {î}{{î}}1
  {Î}{{Î}}1
  {í}{{í}}1
  {Í}{{Í̃}}1
}
\title{Présentation IGPD}

\begin{document}
    \begin{frame}
    \maketitle
    \end{frame}

    \section{Introduction}
        \subsection{Présentation de l'équipe}
        \begin{frame}{Présentation de l'équipe}
            \begin{center}
                \includegraphics[scale=0.2]{logo.jpg}
                \includegraphics[scale=0.3]{prj_ynov.jpg}
            \end{center}
        \end{frame}

        \subsection{Présentation du Projet}
        \begin{frame}{Présentation du Projet}
            Ce projet nous a été confier dans le cadre d'une évaluation de nos compétences des différentes technologies Web vues au cours de l'année.
            Ce projet prend la forme d'un site internet, développé avec le framework Laravel (PHP), jQuery \& jQueryUI (JavaScript) et Bootstrap(CSS).
        \end{frame}

        \subsection{Lien du Projet}
        \begin{frame}{Lien du Projet}
            \begin{description}
                \item[Repo GitLab] \url{https://gitlab.com/leroycharles/uf_web_2021}
                \item[Site Web] \url{https://leroycharles.gitlab.io/uf_web_2021}
                \item[Documentation Technique] \url{https://leroycharles.gitlab.io/uf_web_2021/docs/} 
                \item[Onglet des releases] \url{https://gitlab.com/leroycharles/uf_web_2021/-/releases}
            \end{description}
        \end{frame}
    \section{User Stories}

        \subsection{Release 0.0} %template à reporduire pour les autres releases

        \subsubsection{USER STORY} %template à reproduire pour toutes les US
        \begin{frame}
            
        \end{frame}

        \subsection{Release 0.1} %template à reporduire pour les autres releases

        \subsubsection{USER STORY} %template à reproduire pour toutes les US
        \begin{frame}
            
        \end{frame}

        \subsection{Release 0.2} %template à reporduire pour les autres releases

        \subsubsection{USER STORY} %template à reproduire pour toutes les US
        \begin{frame}
            
        \end{frame}

        \subsection{Release 1.0} %template à reporduire pour les autres releases

        \subsubsection{USER STORY} %template à reproduire pour toutes les US
        \begin{frame}
            
        \end{frame}

    \section{Conclusion}
    \subsection{Conclusion du projet}
    \begin{frame}
        %à faire à la fin
    \end{frame}

    \subsection{Possibilité d'amélioration}
    \begin{frame}
        %à faire à la fin
    \end{frame}

\end{document}
